話說大陸有親戚寄左d口罩落黎

有冇手足可以幫睇o唔ok?

唔係話咩
但我就唔會用囉

如果係低防都算，我怕係二手口罩

就咁睇個盒已經唔敢用

支那仲寄到口罩出黎

唔多掂

越南嘢？

HI-TECH

大陸野黎

摸個條鐵絲直既

我都係，唔敢用

4層活性碳口罩？
但活性碳口罩無咩理由唔係獨立包裝

寫越南文喎……

顔色似 Doctor Mask

馬來或者印尼文
Lapis

個牌子叫明映

Hi-tech hi 野是常識吧

個盒好鬼 唔知dump好定留返最後用

攤哂出黎打幾個乞嚏落去
攞去派比d廢老啦

有用，我屋企有盒，官網睇過100%vpe，樓主邊度揾到咁靚既罩買？

如果驚就擺9日先啦

咩原理